J2 有林明禎

我都覺

你老母臭閪識唔識規舉？
唔撚係要我自己開電視睇無線下話？

屌，俾標題呃左

假波

你老母就真係成面都係精啦